美國參議員霍利：中國鎮壓香港民主

只有靠外國幫香港民主自由發聲

推